[正視聽] 香港人 仲差少少咋。。

前兩日秘密錄音流出
今日就”撤回”修例
點解咁心急呀林鄭月娥？
唯一解䆁就係驚香港人權及民主法案會通過

呢個時候絕對不能夠鬆懈
一定一定要向外國大力宣傳中共政府嘅陰謀

第一點：修例並未撤回
- 動議咋 可以否決㗎
- 林鄭大話連篇 玩弄語言藝術欺騙香港人
(之前話暫緩係撤回，之後話壽終正寢係撤回，而家又話撤回 ，但原來只係動議！)

第二點：唔肯成立獨立調查委員會
(呢一點好撚重要!!!!唔係只係為受傷嘅示威者討回公道)
- 大量大陸武警一早混入香港執法，一國兩制早巳崩壞
- 如果唔係點解唔肯show委任證同number
*附上：武警姿勢打人、同志們這邊video
- 所謂證監會只係自己人

另外唔好spin走focus:
- 721警黑合作
- 警察多次喬裝示威者進行暴力衝突
- 警察否認射爆FA女義士隻眼
- 多次發放過期催淚彈
- 警察冇警示就開槍、高空開槍、瞄頭射人
- 831太子站死人疑雲
- 新屋嶺強姦疑雲
- 警察濫捕、侮辱示威者、針對記者
- 港鐵黑箱作業，放警入閘，至今仲未拎CCTV岀嚟

所有嘢行政長官都可以阻止、譴責
但佢一樣都冇做到！

香港人，你唔係就咁算呀？

推

同意

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

自推

因為死撚咗人

我相信去到今時今日，你撤回送中條例已經係解決唔到問題，因為呢幾個月個個都親身感受到中共對香港人既迫壓，一國兩制已經唔存在，香港已經唔係法治既社會而係人治，警察做錯事竟然上司包庇同合理化所做既野，以上種種，請問可以點解決呢?

「動議」撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

Pish